［有片］古惑仔打差佬

［古惑仔打差佬］
8月20日：剛收到一條由匿名爆料者傳來的片段，時間、地點、起因不詳所以不用查問。片段中清楚見到2名軍裝警員被3-4名疑似古惑仔毆打，最後出埋胡椒噴霧都控制唔到場面。

對示威者就嗚槍
對古惑仔又唔嗚槍?
支持古惑仔打死差佬 所以2邊都你社會中既撚樣黎
邊面有死傷大家都開心

聯合演練姐